在許多方面，可靠的機器人技術公司和X翼飛機公司提出的無人駕駛飛行的方案沒有那麼具有革命性。塞斯納在無人登機的情況下起降，創造了歷史。以下是《傑里米·卡恩》《2020年8月26日》《財富》
其中最具革命性的是重新思考每天去美沙酮診所就診的必要性。新冠病毒-19使阿片類成癮患者不再每天去美沙酮診所就診| Annalisa Merelli | 2020年8月17日|石英
基因編輯是這些技術中最具革命性的一項。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
主教練約翰·哈博（John Harbaugh）在去年季前賽的一次採訪中說，他的球隊將在中鋒拉馬爾·傑克遜（Lamar Jackson）的帶領下的第一個完整賽季擁有革命性的進攻，他是對的。巴爾的摩烏鴉隊使用緊尾的方式有所不同|安德烈斯沃特斯| 2020年7月30日|第五屆第三十八屆
潛在的革命者尋求另一種宇宙配方。暗物質的替代品通過關鍵測試| Charlie Wood | 2020年7月28日| Quanta雜誌
十幾名革命衛隊在巴基斯坦境內追蹤裡吉時被抓獲。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
去年一次造成16名伊朗士兵死亡的襲擊被宣傳為“對敘利亞革命衛隊罪行的迴應”。這場危險的毒品資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
這是一個革命性的故事，有可能顛覆我們所知道的世界。耶穌並非生來就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野獸
通過她的髮型系列，以她的祖母傑西·布蘭奇的名字命名，蒂蒂·布蘭奇是一位革命家。再見自然頭髮大師：傑西小姐的聯合創始人提提·布蘭奇於2014年12月16日在《每日野獸》45歲去世
被解放的靈魂不會停止行動、思考、創造和煽動革命。關於酷刑，查克·約翰遜和桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸
皮埃爾·範科爾特蘭特，一位傑出的革命愛國者，死於克羅頓河，享年94歲。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
在獨立戰爭期間，他是賓夕法尼亞州分部的委員長，也是國會的印刷工。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
革命軍少將約翰·斯塔克逝世，享年93歲。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
保守黨將在“革命激進主義的粉紅瘴氣”一書中雄辯滔滔，《潘趣》或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日，各種各樣
他是革命軍特拉華團最後一名倖存的軍官。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾